想搵一首日文歌

呢排成日係日本啲便利店聽到

副歌第一句係出会いxxxxxxxだから（應該係，如果冇聽錯既話）

有冇高手出招

唔係呢首，我講果首應該新啲

秒

呢首都唔係

btw thanks 巴打

男聲定女聲先，快歌定慢歌

女聲

唔算特別快特別慢，但節奏算係輕鬆

我都覺得似係西野カナ

建議樓主搵埋呢兩首睇下係咪
君に会いたくなるから
遠くても...feat. WISE

一定係呢首

我都幾肯定唔係西野加奈

我聽到果把女聲冇佢咁有特色

都唔會係Aimer

LM待笑

邊間Conbini先得嫁屌你
唔同Conbini播既都唔同啦

印象中係Lawson，sor

但我記得唔止係Lawson聽過，如果呢兩日再聽到既我再係度講

Family Mart既話你可以留意吓收銀機個mon會show廣告
好運既話話唔定就搵到答案
Lawson都應該大同小異
7仔唔知 基本上都唔會點去

裝定shazam或者sound hound呢類嘅app

啱啱係松屋聽多次用shazam終於搵到

係安田レイ既Sunny

安田正

留名聽歌